[每日一犬] 支持連登仔每日重點認識新犬隻

狗係人類最好嘅朋友
見到近日巴打們傾囊分享咗唔少佢地認識嘅狗 頓時發覺連登有愛 原來大家都鍾意狗狗 特別係黑犬

作為動物愛好者嘅我當然係想藉此機會深入認識新狗狗 俾佢地知道人類對佢地嘅關懷
但係我覺得單單收集狗狗資料係唔夠嘅, 因為呢d 唔夠針對性嘅行動
好容易做成錯覺 令呢班狗狗以為大家知完就算 唔會將心中愛嘅實踐 從而感到備受冷落

所以啊 我覺得要發起每日一犬 每日介紹一隻狗狗作為重點關愛對象
集結連登仔嘅力量 話俾佢地知人間有愛 做狗路上永不孤單

最重要係教識佢地一個道理
善惡到頭終有報 只爭來早與來遲

請問大家支唔支持
支持請
反對請

等我做警犬第一血

恭喜恭喜

推